［多圖］蓋世寶同譚玉瑛不和實證！！！

育嬰離開兒童節目多時，放學icq亦收皮多時，主持們亦各散東西，肥仔驚變瘦奀，多年後各人竟嚟個reunion幫蓋清慶祝生日，一定係俾面派對！！！

連續兩年盤菜宴都坐埋一齊痴到實影相，不和到出面！！！

上圖為蓋清舊愛阿泓開騷，同育嬰結伴撐場；下圖為二人結伴睇騷撐唐偉琪姐姐。明明不和都要一齊去睇騷，假到死！！！

蓋清舊愛阿泓結婚，與育嬰結伴到場慶賀，不和又要坐埋一齊，影大合照仲要痴到實，難為了兩人！！！

收皮啦，扑野妹

好行夾唔送

李君妍

連登仔繼續讀心神探上身囉，炒車又不願接受現實，剩係識自以為是

is

君妍做過兒童台？

無線《再闖高峰》節目主持鄧健泓，昨在旺角寓所大清潔時，不慎將擺放在木架上的一柄四吋萬用刀撞跌，利刀飛墜直插在他的左大腿上，登時血流如注，自行報警送院救治。而他現正與母親、一姊及一妹同住，當意外發生時剛巧家人不在家，所以由他自己報警。事後記者致電給他，他說：「我個傷口仲流緊血，所以我唔可以開工住，休息幾日先啦！」現場消息稱，昨晨，鄧在家清理雜物期間，致電相約無線女藝員蓋世寶及姓伍友人外出購物。上午十一時許，鄧搬動一個木架時，不慎將放在木架上的一柄四吋長萬用刀撞跌，飛墜而下的利刀不偏不倚直插向他左大腿，形成一道一吋長、半吋深的傷口，登時血如泉湧，鄧忍痛自行報警。正當他徬徨無助之際，同事蓋世寶及姓伍友人剛好到訪，遂替他照顧兩頭愛犬，讓他安心到醫院治療；鄧經送院敷治後已無礙出院。

明明件事係咁又要夾硬話人刀仔拮大髀，真係乜都入哂佢數先實無死！

個肥仔一年瘦咁多，點做到

瘦到以為認錯人

正評

影咁多合照都唔得，咁點先算無不和

不和到出哂面，私下成日相聚，又頭貼頭影相，實屬可恥！！！

淨飲蔬果汁
之前都仲出片教人

你睇吓佢件衫寫緊咩
條褲大脾位做咩事先

連登仔會扮睇唔到 照唱衰人
仲賤過毒果

第一個留言嗰個已經係啦，等睇人入嚟話我打手！

有分析能力既都會覺得一定係個女人用刀吉人大脾wo

又真係唔似不和喎

分析定FF呀？
篇報導已經講咗係據現場消息稱而唔係鄧健泓/蓋世寶自稱啦！如果件事係你地咁諗，佢地分手後仲點會做到好朋友呀？

連登仔先入為主是常識吧

又係你個盲撐撚

咁多相做例子都叫盲撐？
你唔話自己盲反，FF上腦兼炒車後不願面對？

不和會成日私下約出嚟？
不和會貼到咁埋頭貼頭影相？
仲要唔同組合都係要痴埋一齊坐隔離，有記者在場？做比邊個睇？

隔離post講果堆野都好夾硬黎
但成班好似八婆毒撚一樣好似睇八婆雜誌咁興奮係到鳩吹
根本連登師奶討論區黎

連登仔真係好撚on9
次撚次都炒車

之前係咁

仲要讀心神探上身詳盡分析每分秒，都唔知做乜鳩

之前睇完條片以為自己閱讀氣氛問題

慶祝生日那幾幅圖見到玩overcooked

無料又要爭住開post
以為自己第一手資料咩 臭雞

見到司徒瑞祈
呢條友真係經典
係澳門賭錢比人劏
原來佢都40歲

但攬嗰下反白眼真係好難解釋

司徒乜乜差tvb條數還完未

個肥仔瘦咗咁多

吉吉 I miss u

見過一次真人

唔係吸毒就係重病

真係同飲食台嗰個唔同人

可能真係好friend呢
同埋佢話驚爆真嘢嗰度其實似驚譚爆佢年齡多啲

佢走開讓位比譚我明
但反白眼又拍下譚掂過佢嘅位置就

冇job撈冇飯開

收皮啦死臭雞
你自己咪又係出呢d咁既post呃正評
好意思話人

呢位巴打中肯
事實就係細寶同育嬰根本情同姊妹

Come on James!

私底下咁樣又真係唔似不和
不過隔離post段片d對話真係怪怪地咁

辦公室嗰輯相真係

1. 根本無需要讓位
正常自然反應 應該係抱下先
之後仲要反白眼拍手 掃譚掂過佢嘅位置

2. 如果咁好感情 last day點都唔會氣氛咁歡樂
十幾年感情 唔流眼淚都起碼會溫馨D
觀眾係會感受到架大佬

3. 幾餐飯代表咩 已經過左幾年
時間沖淡好多野
大家都唔使再日對夜對 無左工作上既利益衝突
出黎扮下friend有咩咁難

4. 你自己咪又係拎幾張概出黎9up
憑咩出黎指手劃腳
真相只有局內人先知

40啦？ 又真係keep得幾好喎

[全解讀分析] 譚玉瑛最後一集主持放學ICU 蓋世寶笑畸畸放毒蛇

不和到咁 唔掂喎

你都戇鳩 兒童節目唔通喊苦喊忽咩

蘋果製作公司

擺明設計對白搞笑啦，同埋我出post從來唔理正負評，細蚊仔先咁著緊正評，唔知以為可以換錢

1嗰個 特別fd嘅關係都會咁樣玩野 扮到唔比你掂

歡送唔比？一定要喊苦喊忽港姐上身先叫好感情？
4嗰點你慳啲啦，打咁大段野最後又自打嘴巴，真相只有屙內人先知你又咁著緊去反駁？
我起碼都要有相做例子，你地呢？咪靠讀心囉

我同我啲最好朋友都係咁相處，大家互窒互笑，十幾年嚟都係咁相處，經歷出國讀書都係咁樣，嘻嘻哈哈咁歡送，返到嚟一樣咁fd!

講真,如果真係好似隔離POST講到兩邊都唔妥GE,呢D私下飯局根本可免則免,直情唔會約得成TIM啦
講到其他人俾譚欺壓左咁耐終於有啖氣抖,點知私底下原來FD底成日出黎食飯,根本成班都妄想症,分析POST個標題本身已經先入為主咁引導你用一個"有證有據雙方不和"的有色眼鏡去睇呢件事,你心入面諗住呢樣野去睇條片乜都死啦

年齡怕咩爆，大把人睇住蓋世寶出道知佢幾歲啦
佢地識咗咁多年，育嬰唔多唔少都知佢好多鮮為人知嘅野，佢驚育嬰爆佢啲醜事多啲啩

係呀
互串就係不和喇

睇唔到D咩證據
唔係貼圖=任你UP

佢做配音同有劇拍架

講真，我同我啲好朋友都係咁相處，扮哂野唔比你掂，笑對方核突，做埋啲無你咁好氣嘅表情，因為太熟先會咁玩，反而嗰啲尷尷尬尬，就住就住，懶係好姊妹霎時感動喊苦喊忽嘅場面從未出現過。

所以讀心真係神探？

係要不和先上熱門

談育嬰真係癡撚線
個樣到今時今日都無點變過

對住啲撚樣使鬼同佢地客氣！

飲食台既吉妹俾人鬧都唔會還口，你係邊個

但知對方走嗰下
一開始點都會真係攬下掛
唔會一開始就反哂白眼咁………
唔知佢地係唔係不和
但如果我同佢真係frd 點都會真誠咁攬下對方先再串佢

笑撚死
連登ff當事實同女人發夢當現實一樣

2個都唔紅既 唔洗討論啦

繼續兜啦死臭雞
睇你搬龍門搬到幾時
自己咪又係娛樂台d八婆
知唔知醜呀你
學人出黎扮聖人？
你看圖作故事既能力有過之而無不及

佢地點會係啱啱知
一早知架啦
係攬係眼濕果啲都一早搞掂晒先埋位架啦
埋位開拍又扮下野搞下大龍鳳就繼續節目
況且只係唔做節目咋嘛，公司同事轉工你熟既都係會串下搞氣氛唔會係到做晒出面搞到氣氛咁慘啦

估唔到沈大師都同佢地咁熟
btw, d 人分析最後歡送果集其實我睇完都唔覺得有咩問題 大佬要傷心都開機前後大家傾哂機， 互勉哂啦。 到真係roll 機果陣開開心心有咩問題

蓋清其實保養得幾好 同我小學睇佢個樣變化唔大

支持樓主

啲相令我諗起麗X

我幾時扮聖人？貼我啲post出嚟有咩用？其他人唔識起嚟睇？你睇你，炒哂車又唔願面對，谷住谷住反駁唔到就起我底，隔住個mon都feel到你嬲到頭頂噴煙啦！我係八婆又點？我鍾意睇娛樂八卦野但唔會好似你咁讀心神探上身柒咗又唔認

我都想見

啱啱再睇返段片，佢反白眼嗰下係向上望緊肥仔對手喎，人地個個拍手，肥仔好似叩拜咁雙手喺佢頭上面「揚揚下」，佢向上望咗一下喎

唔係架，你睇有人老惱成怒，較大字起我底，企圖掩飾自己炒車嘅柒事就知佢地幾著緊啦

多謝支持

連登仔識咩呀，係要睇人喺鏡頭前攬頭攬頸流哂馬尿，好似選港姐咁走埋去吻賀冠軍先叫好感情嘛

連登仔
柒到潛撚哂

吓，肥仔又瘦返？！ 我以為掉返轉
幾年前就係立過下驚見佢肥咗勁多

睇咁多張圖都淨係focus係肥仔 由肥變瘦

我認唔到邊個係瘦左ge肥仔

沈以前都有主持放學icu架

本身都唔想出聲
但事實上你自己都係拎幾張相出黎9up既讀心神探
根本你同佢就完全無分別
咪又係成日娛樂台出劣質post
以為自己好客觀？人唔笑狗都吠
爭乜鳩姐

支持嬸嬸！

有相為證佢地私下會不時聯誼+當時人口講無不和，仲想點？我出劣質post關今次個post咩事？

今舖真心撐你呀吉野妹 好有心機搵資料

咁呢樣嘢真係唔知
又或者佢地對某啲嘢一早有共識而我地係唔知
佢係串都唔一定係串緊譚玉瑛, 可能只係影射緊某啲人同事
我比較相信如果我唔妥一個人, 我唔會成日私底下同佢聯絡... 就算有共同朋友都係咁話, 如果被迫都唔會影相貼相出黎, 更何況隔籬post係講到icu所有人都串緊譚玉瑛我就覺得似過份解讀多啲

有人清覺呢類好悶
點解熱門到

多謝

睇多次條片，反白眼嗰下係佢向上望緊肥仔對手咋 唔妥一個人連見都唔想見，就算俾面出席都唔會坐隔離咁親密啦，佢地fb又少人follow，貼出嚟都無人理，唔使扮野啦

唐韋琪姐姐演唱會咪係冇到人去
要高登叫齊巴打去果個

唔自省、唔願面對事實，連登討論風氣咁差唔係無原因

睇完啊爺 談育英份人 d人同佢不和都好正常

多謝吉野妹主持公道
Lulu姐姐我支持你
唔使理連登班losers

其實娛樂圈嘅八卦好多時都係作估仔嘅啫

其實佢真係好撚慘 TVB咁樣對佢而家佢唔做又要比連登仔屌同人不和 佢嘅人生真係好慘

真

談育嬰係老鼎個節目咁鳩煩
得罪人都唔知啦

CHILD登仔永遠唯恐天下不亂

講真，睇個條片真係睇唔出咩不和

根本係child登仔自己加對白,
明明一個行為有好多諗法, child登仔就講到一定係不和

放學ICU條片我睇咗
真係好正常
一啲有骨嘅味道都冇
連登仔吹到話咩攻心計

隔離po個啲會員見佢老底低直頭以為佢要靠老母維生添 ，個個以為自己好有求真精神其實啱啱相反噏得就噏

成日聚會， 有無搞錯呀，咁我地仲點樣屈佢地不和

兒童節目反應作狀正常呀

佢仔仔好靚仔
相反司徒一陣0仔味

屌，樓主好曲 仲以為真係不和
睇睇下先明樓主意思

要攬都唔洗一定要鏡頭前攬既...

明眼人

真係大炒車
你話一班人約都算，大家同場可以唔傾計
但係兩個人約埋去睇演唱會點都唔係不和啦

不知明 唔係圈內人
但經賞出現向司徒ig post and story